2019倚天屠龍記 (18）TVB 星期一至五8:30pm，敏敏芷若就此別過

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

成套最鍾意佢依個look
敏黨

鈺琪個屎忽
細左少少

想同佢玩黑衣煲飯

大家覺得敏敏邊個位最誘惑
髮
絲
我覺得係髮絲凌亂 幫裸體無忌上藥
好人妻feel

芷若黨報到

想做隻狗

敏敏都係allback頭好睇d

好正要求唔高 想拖下佢手仔 攬下佢

敏黨全面進場

要求唔高如果可以同佢一齊訓就好 我會好正經 唔會毛手毛腳

未爆post咁快又要過嚟報到

吹彈可破的肌膚 好想射落佢塊面度

又爆一個

敏黨報到

Push this one
唔知有人開左

Push this one

蛛兒又係芷若微博留言

芷若

其實敏敏都冇嬲到佢啲教徒設計佢老豆
係無奈佢點解仲留係明天

*教

搵打手都係無用，敏敏係靠實力

召集鈺琪黨安答

無嬲

我敏黨超越一桐未

報告長官，召集緊

有無咁多人結拜先

蛛蛛現實生活應該都係一個好可愛嘅人

敏敏

召喚所有大大小小淫賊

根本朱老四就係卑鄙小人
最尾夾埋成班高層陰教主都冇處罰不了了之
咁既教主根本係傀儡

仲剩幾多個

一路桐行 桐兒 桐舟共濟 桐道中人(一桐渡過) 桐蓉兒 蓉桐兒 老頑桐 桐床共枕 木同木同 桐毒已深 一桐 桐甘共苦 桐子軍 桐心未泯 梧桐樹 李一桐現任男友 小桐子 戀桐癖 桐人敬賀 自模一桐 與你一桐行 桐蓉共枕 桐籮彎 ~桐聲桐氣~ 萬眾桐心 桐聲桐氣 降桐十八掌 桐李一齊 桐門子弟 兒桐節 桐妹妹 桐心一意 桐生共死 李一桐（黃蓉） 李一桐 桐言無忌 桐理心 一桐分憂 桐情深 一桐bb愛作戰 桐我兩手相牽 風雨桐路 桐虎 一桐有我 帶你一同遠走高飛 蓉兒桐 分甘桐味 女桐學 殊途桐歸 桐學各位找個位

「我們安答永結桐心
日月桐教 千秋萬載
活 你桐著我 死 我桐著你
一桐江山 手握桐像
今輩子 下輩子 下下輩子
桐行江湖 連登永不分離」

一桐已過氣
好多桐子軍都入左敏黨

一桐過氣啦

再屌過
張無忌真係好撚廢
成個明教無人聽佢支笛
特登寫傷楊逍黎鋪排明教作反好ON9，
楊逍都學左乾坤大挪移，中一下就咁重傷
仲有個朱老四多左咁多戲份，人物關係又亂到九彩
明明D高層都唔中意朱老四，又無啦啦聽佢支笛

好正
係咁奶個大脾

有無人計過。張狗成套戲殺過幾多人？
除左啲卒仔。好似一個都無

真，連宋ching都比唔上，佢咁專一，你地咁芯

華山掌門算唔算，由佢出掌推個對男女，然黎刺死左個鮮乜乜

將來係點唔緊要

呢一刻, 芷若, 我愛你

楊冪係大陸出哂名鍾意炒作

有煙b工作室撐住 無咁易收皮

小淫賊報個到

間公司係咪淨係簽咗鈺琪bb一個

敏黨

鈺琪bb嘅吸引力係永遠

一桐＞＝芷若

又要我老婆出黎

我覺得我好似張無忌
個個都想要哂

牙桐

係

好似簽咗3個，但係最紅係鈺琪bb

好可愛

個人覺得。呢套劇最大敗筆係Happy End做得唔好
要做不如同埋芷若一齊啦
如果要走Sad ending 會虐心好多。
例如張狗一劍殺死芷若（之前芷若黑化前。有問過張狗會唔會殺佢）。之後播返啲回憶畫面
張狗就放棄教主同敏敏一齊。（同首歌詞一樣）（繁花落盡。我願埋名隱性給你安穩）

間公司個微博全部都係鈺琪bb

淡妝依舊屌打

同佢合照嗰啲好慘

張狗肯殺女 敏敏都驚咗佢

真係要多謝唐嫣, 由茄呢啡捧到佢而家有d名氣

倚天微博依個時候完哂劇先放敏忌甜片出黎，都戇鳩鳩。

屌撚到爆要佢加甜，做完先黎悔改

公開處決老闆

一樣咁正

唐姨都唔差既 本身有氣質

殷素素好似apink初瓏

新劇

唔似喎

其實有冇人留意到敏敏寫毛筆字 同 張無忌寫 差好遠

唔知係咪妝問顯 我覺得劇照好似
真人硬照就完全唔同樣
Btw你就爽

係。叫一生孤注擲溫柔。

( Show Blocked User - 小巨人 )

岩呀 出哂名請水軍打手

沉船

有祝祝必須支持

沉船呢個terms唔好亂用

正計公司資源 楊冪個間確實多好多 但d人勾心鬥角搞小圈子

專登入黎話比人聽好型牙 幾時建國牙

好撚厚粉

無謂人唔洗覆佢啦 夜子巴

成班撚屌追住鈺琪嚟影 佢好唔自然

呀！
究竟佢有冇男朋友

敏黨兄弟們 不如開個TELEGEM 一齊討論 一齊分享圖

鈺琪又唔大牌又關心人

忍唔到 細波都要日日屌

all back頭正到核爆

點解周伯通變了胡青牛

申利睇到 9集

唔可以對鈺琪bb不敬

周掌門
好撚可愛

原來依套叫月上重火

又爆post

新劇定咩黎

屌

敏敏唔似

造型好似麻麻

我期待雙世歡多啲

改名入黨

新劇 好似近排先開拍

正 又有
等住二世歡先

敏敏嘅小淫賊lm

有冇陳鈺琪 著高跟鞋相睇下

無可能

我以為係倚天宣傳

倚天最撚深情就係無忌幫敏敏畫眉

你就改到畫眉後要分開，係蒙古相遇轉轉
重用返射鵰轉轉加甜條橋，你垃圾導演咪撚再拍金庸。

導演睇住劇本拍最多都啲鏡頭放係邊，啲演員表演收唔收貨

呢條裙淫到喊

以前射雕又係最尾草原，宜家又係

比起鄧超個版啲女選角真係少左啲特色
趙敏 芷若 小昭呢3個你遠睇根本好似一樣咁滯
唯一簡得好既係楊趙 真係好好
鄧超版成個kc咁

明人不説暗話 我想同鈺淇食飯傾計行街拍拖中出

以前見到d明星 正係想中出佢

但鈺琪唔同 好想同佢有心靈上嘅交流 現實點先可以令佢做我老婆

唉 深陷琪毒

桐叔最高，倩哥第二

鈺琪bb係靈魂伴侶

桐叔一三五，倩哥二四六

星期日就留返同楊逍飲酒

我只要鈺琪bb一至日就夠了

晚晚咁樣會且光倩哥，隔日等佢有得回氣

我同佢心靈交流

全黨死清光

鈺琪bb素顏都咁靚女

呢張有d似高圓圓

靚得黎唔會想對住佢諗淫野

冇人要明教聖處女小昭🤪

聖処女

冇

你班痴漢唔係做緊都爆post

劇中造型我可以

不了 拿拿林帶走佢thx

除咗女，每次金庸劇都要loop歌。
<此生惟你>
<何謂永恆>
<倆倆相忘>
呢期日日返工揸車都要loop

上次17射鵰loop <江湖天下>
14神鵰loop <你我>

冇敏敏睇了點算

此生惟你同何謂永恆真係好正

係咪中咗毒

泳衣LOOK都幾正

原來今晚已經無敏敏睇

無忌集郵篇

又傻咗一個 抬走 下一個

丁敏君呢個西女人都幾正

一個周伯通可望打張三丰加無忌二人

個笑容

敏敏隻眼紅到心痛

一個張無忌可打楊過+周伯通

賤哥哥+過兒都未必可以穩勝張無忌

張無忌打防守就得姐
打主攻, 佢一陣又走火入魔牙

認真咩 你驗下眼

對眼紅哂

心痛

內家心法不嬲係金庸小說入面係最上乘功夫

楊過都有機會鬥到內力，不過佢種內力係邪派d同埋自己係劍冢度自己參透出黎

張無忌基本上學親都係內家心法仲要兩本都係絕學咁濟

講硬碰硬一定唔夠無忌黎，要耍手段先贏到

從來外家武功都要有相應既內功高先可以發揮到，好似喬峰咁普通一套少林長拳係佢手都可以有好大威力，游坦之又係學到少少易根經同比蟲咬親都搖身一變做高手

可見內家心法個地位係幾咁高

那日晚間，小昭服侍張無忌用餐完畢，正在收拾碗筷。張無忌看著忙碌卻不失優雅的小昭，心想小昭如此溫柔可人今晚就陪小昭吧！

忽聽得屋外傳來爭執之聲，隱隱像是殷離在喝罵著誰「賤人，你又在使什麼壞心眼！」，之後便是推搡之聲。張無忌一邊想不知蛛兒又再欺負誰了一邊快步走出門來，只見殷離把周芷若的左手臂反剪在背後，繼續喝道「姓周的你成天鬼鬼祟祟的，別以為我不知道！是不是又想給我們下毒，哼哼，可別讓我逮著！」。周芷若微低著頭，用右手扶住自己的左肩，顯然左肩膀吃痛，臉上露出痛苦的神色。張無忌搶步上前制止，道「蛛兒，別胡鬧，快放開芷若，有事好好說。」。殷離狠狠道「阿牛哥，這個姓周的狐狸精剛剛在這窗戶外鬼鬼祟祟的，不知道又在打什麼壞主意！」。周芷若忙抬起頭淚眼盈盈地望著張無忌道「無忌哥哥，我沒有......」，張無忌看了周芷若一眼，對殷離說「蛛兒，你定是誤會芷若了，芷若早就改過向善，放了她吧。再說我們五個一起生活已經有一段時日了，芷若怎麼會再加害我們大家。」。聽張無忌提起五人一起生活得話茬，殷離更是來氣，罵道「好啊，曽阿牛，我就知道你是個負心漢，我爹尚且只敢娶一個小妾，你倒好，妄想著三妻四妾!」。張無忌被罵得啞口無言，只好繼續勸阻「蛛兒都是我不好。但事到如今。。。你先放了芷若吧，你怎麼打我罵我都行！」。殷離卻哼了一聲，眼中露出凶光，大聲道「我看我還是先殺了姓周的，再殺了姓趙的和小昭，大家一了百了！」，說完從腰間掏出了匕首便要向周芷若刺去。張無忌眼看殷離要動真格，一時情急手上使出乾坤大挪移，擋住殷離的匕首，匕首受力方向突變，斜著飛出，插到了一旁的廊柱上。殷離被張無忌的內力震得站立不穩後退了幾步，扼住周芷若的手也松開了，周芷若順勢倒在地上。

殷離見張無忌用乾坤大挪移來對付自己，心中悲涼，先是一怔，隨後垂下頭來，自言自語道「果然果然，天下男人都只喜歡狐狸精，連老實巴交的曽阿牛也不例外......「，她頓了頓，似乎在努力思考，突然抬起頭來，眼中閃爍著光芒，說到」你們都是負心薄情，我的小冤家卻不是。我要去找張無忌了，嗯，他一定還在蝴蝶谷。」說完轉身便走。張無忌知道殷離又犯迷糊了，想要追上去攔住她，卻聽見地上的周芷若嚶嚶地哭了起來，正在為難之際，只聽得小昭輕聲說道「公子，看來殷姑娘又犯病了，不過別擔心，她次次都這樣，走不遠的，我去把她勸回屋休息。你還是留在這裡照顧周姑娘吧。」說完快步走開，追殷離去了。

張無忌剛剛情急之中，竟沒注意到小昭什麼時候也出來了，此時放下心來，一邊想我張無忌何德何能居然能有小昭這麼好的伴侶，一邊又想自己還是盡快想辦法醫好蛛兒的病否則後患無窮，再一邊俯身扶起周芷若，柔聲安慰道「芷若別傷心了」，說完用手給她拭淚。周芷若仍然微低著頭，淚流不止，委屈地說「殷姑娘她又污蔑我想害你，還罵我是狐狸精，無忌哥哥，以前的錯事都是師父逼我的。如今我們......」，她頓了頓，改口道「算了，一朝為壞人終生為壞人，我還是死了算了」。說完便要掙開張無忌的手臂去奪柱子上的匕首，張無忌只得手上用力，將她攬入懷中，繼續柔聲安慰道：「芷若，我自然是信你的，我也從來沒怪過你。再說如今咱們隱居於此，神仙般逍遙自在，只要問心無愧，又怕旁人說些什麼。」。周芷若被張無忌緊緊摟住，心下歡喜，面上不由得飛紅起來，幽幽地道「無忌哥哥，害人之心我自然沒有，但要說與你獨處的私心，我問心有愧呢......」，她得聲音細若蚊蚋，說完之後嬌羞不能自己，把頭埋進張無忌的懷中，呼吸急促，似乎哭得更厲害了。張無忌聽她這話大有深意，又聞得她身上的女兒香氣，不由得如痴如醉，一時忘情。

張無忌正在陶醉之際，忽聽得不遠處傳來幾聲擊掌的聲音，接著便是趙敏的聲音「嘖嘖嘖，張大教主好雅興，美人在懷，羨煞旁人」，一席話說得張無忌面紅耳赤，忙松開周芷若，低聲道「敏敏，你莫...」，張無忌話還沒說完，趙敏搶白道「張無忌，你義父從少林寺來信了，事關重大，信在我房間，你去不去看！」，趙敏說得一本正經，像是真有大事發生，張無忌一時為難不知該不該丟下周芷若去趙敏房間。周芷若道「妖女！這會子又來撒謊騙人！騙得了無忌哥哥，可騙不了我！」她怒目圓睜，九陰真經的內力已暗暗凝在了指間。

卻聽得小昭走向前來，道「郡主，今天周姑娘受了好大一番委屈，就讓她和公子單獨待一會兒吧，您就別勉強了……「。趙敏斜睨小昭一眼，轉身就走，口中說道「我偏要勉強！」，腳上步伐加快，繼續大聲道「張無忌，事關重大，不來你會後悔的。」。見趙敏快步離去，張無忌終於狠下心來決定隨趙敏而去，便對周芷若說「芷若，我去看看義父有什麼事，馬上回來。」，一邊走還一邊回頭問小昭「殷姑娘沒事了吧？」，見小昭點點頭，他便放心快步追上趙敏，兩人往趙敏房間走去。

到了趙敏房間，張無忌忙問「敏敏，你說我義父...」，趙敏小嘴一撅道「你果然只關心你義父，難道你心裡一點也不關心我嗎？一點也不想見到我嗎？」，張無忌見趙敏滿面嬌羞似怒非怒，心中一蕩，忙握住她的手，討好她道「敏敏，我當然關心你，更是恨不得時時見到你，只不過我義父他......」。趙敏一把甩開張無忌的手，轉身背對著他，生氣地說「張無忌，實話跟你說，你義父沒有來信，我見他老人家久久沒有寫信過來，就讓阿三專門去少林寺代表我們探望他，阿三今天剛回來，他說義父他老人家前陣子偶感風寒，臥病在床久不見好，阿三用王府特製的風寒藥為老爺子治好了風寒，這才回來復命的。現在好了，你義父平安無事，你去陪你的芷若吧！」。說完賭氣坐了下來。

張無忌聽完趙敏的講述才知道原來義父最近大病一場，他老人家年齡大了，只恨自己不能在他身邊親自盡孝，轉念又想還是敏敏細心，派人去少林寺探望，否則只怕義父還不知道要糟多久的罪。又想到蛛兒這段時間瘋瘋癲癲的讓自己好不為難，而芷若總是哭哭啼啼的見著她總不得輕鬆。只有敏敏堂堂郡主放棄錦衣玉食的生活跟著自己時時替自己著想，自己這樣實在是委屈了她，便走過去從後面抱住趙敏，說道「好了敏敏，都是我不好，你一心為我好，我卻遲鈍得緊，你罰我吧。」。趙敏本來只是假裝生氣，此時見他道歉的態度十分誠懇，便沒忍住笑了起來，轉身把眉筆遞給張無忌，道「那你給我畫眉吧！」。張無忌接過筆，道「這都快天黑了你還畫眉，讓人知道了豈不說你古怪...」，趙敏道「我是妖女，行為自然古怪，你到底畫不畫？」，張無忌笑道「好好好，都依你，畫畫畫。」

張無忌話音剛落，門口響起了急促的敲門聲，只聽小昭在外面喊道「公子，不好了，周姑娘又懸梁自盡了，現在還昏迷著呢，氣息微弱，你趕緊去看看吧……」

趙敏心中冒火，暗罵道她又來這套，抬頭瞪了張無忌一眼，張無忌不知如何是好，低頭避開趙敏的目光，手中的筆卻掉了下來……

淨係打一次黎講以楊過咁醒同咁多實戰經驗嚟計應該贏到無忌 計小說佢面對一啲未見過嘅武功都係處於劣勢 玉女心經同黯然佢都未面對過 可以一戰

同鳩拍套戲

慘 張無忌化到成個女人咁

又係呢條膠眼雞

又幾好睇

睇末央九公主後半都幾多戲

其實有獨孤9劍破氣式

得啦，唔想睇令狐沖

睇敏敏個眼神已經知佢等得幾辛苦

死臭雞

根本攞鈺琪bb命 場場都要喊

我敏命苦

心中一蕩

睇見佢對眼，個心好痛

咁搞法佢地4個應該好快就要守寡

係想報仇想到眼都紅埋

好撚心痛

張狗同周芷若一齊一定好煩 成日自殺

張無忌對小昭：我娘以前常常給我唱歌，她唱歌跟你一樣好聽。

對殷離：我想起我娘，我去世的娘親，因為你笑的時候很像他。

郡主：你娘一定很漂亮
對郡主：你跟我娘一樣漂亮

我要

周芷若:不要跟我提你娘
張狗:你説的跟我娘一樣

好撚sad

楊左使今日出場

諗起日本電影《每天回家老婆都在裝死》

其實可能望緊個編劇想打柒佢

真 男主角

男主角要出場

劇中最型男主

真係好型
每次佢勾起個嘴角就好正
依一套最鍾意佢同紀曉芙

主題曲

打手有冇愛回家路人甲申請
去玩下

小敏敏

全劇最靚仔最型既人

廢3哥4肢個個

楊逍眼神

你又煲多次？

３p

鬧夠未

唔係呢個，係其他人

冰火島，晚晚玩冰火

條友做親都係d癲佬

臭老天

我係山並

有喺冰火島玩冰火

成日淫笑

謝遜好慘

中出左

我地幫你破解刀既秘密
拎黎

屋企長開電視聽到hea睇
等敏敏出場

張: 你自己講之麻...

如果獅王唔係盲左，佢地一定殺左佢⋯
因為睇住晒點搞野

謝遜:比我開soso苞我就放過你地

我係山並

素B 又聰明又靚女

屌把屠龍刀生性病咁撚樣

把屠龍刀咁核突，咁無霸氣嘅

有聲

你好我係山並

白色當盲左

「成昆，你殺我全家，我今日毀你雙目，廢去了你的武功，以此相報，師父，我一身武功是你所授，今日我自行盡數毀了，還了給你，從此我和你無恩無怨，你永遠瞧不見我，我也永遠瞧不見你。」

+1

素素有左

咁快就有左

咁快

瘋狂中出

等佢生左先
多幾隻食

我等光明頂先煲返

張狗公出世喇

世界末日喇~~~~~~~

已中出

中出了

咁快中出左

soso比人滾大左了

等睇慢鏡生仔

笑得好甜

20歲未夠

狗男女夜夜扑野
金毛獅王晚晚屌刀

日日冇野做
唔扑野仲咩做

古時一定中出

好甜呀

係咪謝前輩同素素生架？

仲要係處

個so蝦其實係謝前...

細個睇吳啟華個套，把刀霸氣好多

似係

所以金毛先唔做教主, 比張狗繼續做

所以叫謝無忌

分開住咪得囉

古代點樣係咁早期就check到

把刀咁多窿窿

綠翠山

幾靚個名

所有女性嘅末日

三部曲主角，係咪張無忌武功最勁？

邊個接生

次次眼金庸d小説都未試過睇到去主角出場

翠山一定唔識接生

建議張狗捐返入佢老母個閪到

咁快就中出左

果晚診完 咁快就話有左

謝遜比張翠山 殷素素更重情重義

有d見地

咁呢段期間翠山點發洩性慾

黯然楊過屌打

最想消失既角一係丁敏君二宋青書

屌鹿仔

所以個天比多個盲既黎...

屌住謝遜先

有左照搞

大肚都可以屌架

搵金毛獅王幫手

口交

用口

素素教寫字？
張生寫字勁佢好多喎

[img]

金庸話係

好似頭3個月都屌得

套套金庸劇都有演金毛獅金個條友

唔怪得獅王一日兇狠過一日

奧比斯屌返你呀

張生負責性教育

歐陽瘋

所以張狗之後話唔識寫畫字

金毛獅王是否全倚天最慘的人

如果佢地係冰火島不停繁殖 到現代會有幾多人口

唔痛既話其實幾時都得

今日有楊逍？

又話年代愈早，武功愈強

趙敏先係

剩係記得偉仔

準備j楊逍

晚晚聽住佢地扑野
比我都發惡夢LA

淨係 九陽神功 已經夠
不斷回滿血

而家先知呢套個成崑係力王
成崑一野閃
成崑一野擋

真係咁靚仔？

獅王只想同屠龍刀扑野

應該好快就變晒弱智仔

横越這個世上殺敵無數被蒼天作弄
每個變幻如像看通又狂傲似瘋
成就世界最大縱被崇拜得失一笑中
誰伴我 攀得上巔峰 甘於兩袖清風

屠龍刀應該仲有黃蓉陣味

可能佢個樣唔係最靚仔
但真係型到出汁

個編曲同d 詞都好撚作撞

感覺倚天個故仔節奏好慢，

無前兩部咁明快，d 角色又無咁吸引 睇到有d 悶

狗公走喇
我唔想搞大佢

愛江山？

混元霹靂手幾時出

前段係悶啲 要靠楊逍撐住

如果用掌打斷把刀
邊個得

好入戲

唔怪得咁多人搶刀

叫床聲

素素呻吟

無啦啦呻吟

扯旗了

痴線
soso生仔都叫得咁淫

佢痴Q左線

翠山夫婦死開始有睇頭
要鋪到光明頂先有高潮

我殺你全家！！！

SOSO 叫得好撚淫

邊忽愛美人，不斷傷害就有

人地嗌下啫

好似搞緊野咁 扯左少少

要自己咬臍帶

呻吟聲想點

收工黎得切睇

講還講唔該貼圖

繼續叫!

金毛C王：我殺你全家!!!
癲佬出山發狂

有女聲
成昆我要姦你老婆

聽配音

前段係楊逍愛情史

小敏敏我安慰你

我以為你地全部聽國語添

又慢鏡

好撚淫

啊~~~~呀~~~~啊~~~~呀~~~~啊~~~~呀~~~~啊~~~~呀~~~~

專登較返國語

呻吟

啲聲正到

大力金剛指條友都幾型棍

金毛個實力應該廢過五絕好多？

咪聽過一次
利申覺得粵語古裝片好親切

獅王殺左無忌全家 全劇完

D鏡頭睇得好撚辛苦

嚇到必左個仔出黎

圓真係狗

盲既都打到咁

個樣好熟口面

生仔生到好似仆緊野咁

聽D 生仔聲聽到扯左

叫左成節

最後一套 倚天

殷素素粵配好撚得喎

成功拯救世界

把刀咁鈍要嚟做咩

邊用手擋到刀峰架

左膠懶好心累死自己

孩兒

叫到生咗出黎

完喇

張狗公出左世 全劇終

咁都出到血，犀鳩利

好想入群同敏敏傾計呀

點解褲都未除就生到仔

痴線，係咁呻淫，好能正

又係呢D唔似岩岩出世既B

SOSO 好勁

自己一個生到出黎

係無忌救左佢父母，94版無忌最後聽到朱元璋兒子出世而放過朱元璋，一切都係因果輪迴

巨b

把刀割唔割得斷臍帶

末世開始

有內力迫出黎

生得似你

個BB 成個大陸B 咁

魔星

日本男星
窪田正孝？

少受災難

你條友燈黎

張無忌係大陸仔wo

用嚟扑多過斬

差啲唔記得佢個無鬚look

謝廢老

好能正好想比佢吊

仆街roommate外國人以為我大聲j咸片

整多件咪得

生得靚仔有罪

孩兒屌返老母

生多個女搞亂倫

av d 聲都無咁靚

返中土會死

芷若最靚 最後黑化好可惜😭

穫
殷野王冇鬚都好靚仔

謝遜嘅孩兒

今日開始要叫定張狗了

生多幾個咪得lor, 張又生，金毛又生

素素做生仔機器

我都明

有鬚型好多 無鬚瀟灑啲

依家仲係謝狗

感謝佢嘅大恩大德

我想罪無可恕呀

唔同老豆, 仔女可以結婚

敏敏等緊我食甜品

SOSO 真係好醒

呢段係唔係 cut 左少少?
果頭打完 咁快 仔都生埋 仲要坐低傾計當冇事發生到

義子

原版都係咁

導致世界末日嘅主角

金毛獅王内心感情豐富到

比金毛獅王失心瘋咁狂插
認錯成昆
「成昆！我今日要插番你」

佢真係好慘

聽原音上網睇都得
睇tbb緊係聽呢個呻吟女聲配音啦

如果一個係素素同五哥生,一個係素素同謝遜生
咁搞野基因會唔會都無問題？

因為張無忌返中土,SOSO同張翠山先會死

害死老豆老母

因為要比敏敏快啲出場

咁你教哂我個仔咪得

謝無忌

義咩子?真係謝遜生架

認喇, 姓謝, 跟老豆姓

但係野王成日柒 無楊逍咁屈

姓謝

我地生個個咪得

再生多個囉

謝繼聰好啲

駁5刀=.=

帽

好護眼

張狗真係柯南黎
跟得佢都多災多難

素素好叻心計

又諗起馬明

有乜可能扑多十年都生唔到多一個

都唔同grade吧

幫翠山生一個
幫謝遜生一個
咁咪得

牙遜

算唔算帽

咁就唔洗死了

外表粗豪，卻心思縝密，哪怕在眼瞎之後，僅僅從人的説話口氣中就可推斷事情發展和周圍人的心理。不僅近身功夫了得，兵器使用上也有很高的造詣，武功修為也是四大法王之最。

張安琪

一出世已經開外掛

咪係囉

真係日日扑

可惜之後變做廢老

幫張狗又生多個

謝遜跟埋一齊返去，佢老豆老母會唔會唔使死

謝遜個仔叫謝無忌
綠翠山個女叫綠無雙

關狗

廢老

仲未有明教

應該死得仲慘

個開場好撚悶

射鵰一開波已經好撚緊湊

應該睇多兩個禮拜先有

咁張殷都一定保護金毛la

結果都一樣

佢地死係因為獅王多過正邪派聯婚

謝遜個仔叫謝無忌
翠山個仔又叫謝無忌
所以其實翠山同謝遜先係夫妻

曉芙女女女未

十年間每年一個

倚天要交代太多野

成昆在少年時情傾一個師妹，卻被當時的明教第三十三代教主陽頂天橫刀奪愛。

射鵰一嚟就死全家咁濟點同

夜子

牙遜呢刻應該真係好感動

刀都唔要了

把屠龍刀遲早用黎批腳皮

謝

緊湊程度: 射鵰>神鵰>倚天

睇到第4集都仲係覺得唔錯
聽講呢套野虎頭蛇尾, 係唔係真?

盲公竹嚟

但我覺得劇情黎講倚天最好

個人覺得神鵰好睇d

直情冇尾

算係 頭40都覺得ok

入中土之後開始緊湊

光明頂之後走下波

真

兩老襟

射雕正D

如果喺現實中見到金毛獅王呢啲人其實都幾驚

原本62集，點解要剪到咁

屌你啲輩份亂到仆街

呢個真

5弟

謝遜其實係好人，可惜比人滅門

義父個樣開心到

笑到老淫蟲咁

貴圈真亂

2 3 4弟呢

獅王笑個樣

襟兄弟

播晒咪算囉

金毛師王忽然咁撚風SO

出場

呢個獅王做得幾好
佢做金輪國師都好型棍

出嚟了楊逍

豹頭我全都要啲fd嚟

正邪聯婚根本變左最強勢力
張三豐加白眉鷹王

野王又出黎柒

5弟五妹

靈蛇島開始走同人路線

三道試題
九陰假經

真係好撚可惜

係咪神鵰時嘅門派無晒？傳真，丐幫果啲
變晒做依家少林、娥媚

楊逍黎啦

最大起伏既主角一定係楊過

頭先謝遜好可愛

精神失常

楊逍

四法王

少林丐幫不嬲都有

又準備自殺條友

就算無剪嘅劇情都係鳩

野王又跪低

佢內心肯定好感動
又有番頭家

笑到仆街

陽頂天=馬明
成昆 =許志安

揸個手 用拳風打飛左班友？

屌你 岩岩聽多次
笑得好仆街

獅王揸把屠龍刀，soso應該唔使中暗器呱翠山應該唔會自殺，獅王應該直接出嚟一打幾廿個呱

現實見到啲咁嘅人走都走唔切啦

柒嘅代明詞野王

配得好有型

老人家有b就開心

D靚著到 刺客教條 咁

啲快慢鏡墊左成套野既幾多%? 好on9

無鄭秀文

真 好有型

楊逍廣東話都好正

楊逍學左第2層 乾坤大挪移 都咁勁

左使武功高啲定白眉高啲？

無啦無啦成個天鷹教都跪低啦

藏馬把聲, 幾時都咁有型

明教係咪個時最大嘅黑社會？

左使勁多d 啦

野王廢姐

好似真係咁
我玩game玩明教個門派都係咁戴晒帽
唔知係咪有啲咩歷史考據

KURURU

原著有呢場咩
完全冇印象

野王下下出黎都好似好型咁比人秒

真係反政府嘅黑社會

又好打，又靚仔，好屈機

應該左右2使吧

呢套楊逍高

慢到定埋鏡

其實四大護法嘅實力係咪相差好大？
四大護法實力點排？

逍遙遊

型到

輕鬆秒左

擺完post講完台詞就柒

白眉同滅絕打
楊左使同滅絕打
兩個feel都唔同

唔係kururu呢

拍呢套個導演唔係同拍射鵰個個同一人咩？

質素好似差咁遠

睇完50集終於明白鷹王講既明爭暗鬥係咩啦

應該全部門派都係黑社會

鷹王拍到咁廢

都係蓉兒耍得正啲

系

18年之後再講

凌空點穴

條辣殺邊有勁過

屎lor

海媚個樣

有詐要黎啦

見面啦

佢心諗 呢鋪仆街了

謝遜同鷹王差唔多》蝠王》紫衫
應該

鷹王原作除左最後一戰邊有柒過

時間停止系列

滅絕師太呢個名真係型到核爆

啊你個死尼姑

又真係拍到幾靚仔

要比人強姦了

紀曉芙俾人扑未

溝女啊

滅絕個諤然樣咁似苑瓊丹子嘅

楊逍準備要同紀繞芙

蝠王應該最廢呀

楊逍變何足道

野王=倚天界比達

生一件真係bug位

後面有條囡咁似王怡人

波斯服飾

係咪要吸左血先勁？

唔係紫衫>金毛>>鷹王>>>蝠王咩?

現實心中一蕩係㸃

阿樂

比達龍珠超唔柒la

紫衫竟然最勁

獅王係咪倚天界琪琪

究竟點解滅絕師太可以企封面位

有無人覺得丁師姐靚過紀曉芙

咁武當、峨嵋、明教果啲就新？
利申：未睇過

蝠王其實配點問題
佢全敏 高命中高閃避
可以磨死對手

一哭二鬧三上吊

蝠王輕功最勁倚天到好似冇輸過

琪琪

周海媚對眼咩事

明教好似同回教咁上下野

你大我呀.jpg

論資排輩咪係（三條佬讓紫衫龍王做四王之首）
實力上紫衫唔夠獅王鷹王

波斯拜火教

因為係前tvb人士

一直以為周海媚做紀曉芙

拜火教

金庸改d 角色名真係一流

因為佢係做過芷若的海味

唔係擘大隻眼就好戲架師太

主要因為佢做過芷若
呢個角色中港台都好撚紅

芝芝 成日聽日文照翻譯咗

紫衫唔係總教果邊既人咩

成個沈振軒咁

其中一個特點係可以同自己姊妹結婚生仔

錯晒喎
兩樣完全無關喎

當年真係好正

不過依版個蝠王無乜表現
個樣又成個廢柴野王咁

個樣好恐怖
都唔知點解d人話佢靚滅絕

收皮啦你

武當峨嵋係張真人同郭襄創 都係今本書先有
明教就應該好舊 講到有歴代教主

d o靚成日都剩係拎把劍出黎擺post

Flirt x1

溝女

性暗示

丫頭 有詐

如果落毒佢頭先已經收左皮

小說入面聖火令武功由山中老人霍山所創
而山中老人霍山就係阿薩辛嘅創立人

型到仆街

容我張狂 天龍鳩摩智>四大護教法王加埋

好想扑丁師姐

全真教執左粒？

鷹王最後一戰都唔係柒啦
三僧評價係正面

真係唔識欣賞呢D特技

神雕尾都收左大半

背叛左總教(話明要保住個處)

好型呀屌

個波斯女人係俾面佢先排到第一姐

有冇咁撚勁呀

佢個d武功叫咩名

成日e起1面咀笑

洗唔洗吓吓都咁chok

D cg 咁假

神鵰場黃藥師單挑全真七子拍得好睇好多

諗起周星馳功夫

我係楊逍既話搞佢都唔搞紀曉芙

乾坤大挪移

我發覺自己睇嘢越黎越慢

啲特技好撚尷尬

師太都聊

特技好悶，成日擺扮平衡pose

毒舌

我都想食海味

啲慢鏡搞到唔緊湊

咁撚勁

比著係惠英紅 佢即刻鳩縮呀

抽下水先

好型

太濫用慢鏡喇
搞到節奏感柒曬

掃個胸

天龍外星人黎
卓一凡黎到倚天都秒哂佢地啦

食女啦

明明兩年前套射鵰正正常常，呢套唔知搞乜鳩

死尼姑

你咩呀死尼姑

屌下下一對撞就慢鏡[sosad}

悟空黎到一下龜波氣功全部死哂啦

D慢鏡on撚9

楊逍成日有好多不必要嘅Close Up

呀你個死尼姑普通話好聽D

師太廢到

丁師姐靠害

咁廢緊係執笠
全真柒子咁多年武功都無進步過
楊過一出黎就已經勁過班友(單打)

真主角先有

第一次睇 叫死尼姑嗰吓笑咗

唔郁得個d
好慘

勁都仆街

冇哂衫

楊逍咁串嫁咩

有冇咁勁啊 彈珠台咩

師太支塵拂上集唔係甩晒毛咩

係咪電視壞左
一打交就好慢會lag咁

痴撚線 咁解穴

啲慢鏡好撚煩，好似疾下疾下咁

屠你峨嵋

走左

滅絕咁賤既

真心呢個編劇一定最鐘意楊逍

姦得，走晒

紀繞芙要破處了

曉芙

紀曉芙

紀曉芙頭髮亂亂地

🀄️出了

人呢

射射

曉芙岩岩個位擘大隻腳就真係上得

重新吹奏大輪明王

曉芙水已出

好正...

卓不凡啊

楊左使最鍾意屠人同廢人

徒弟比人賣左

應該係曉芙愛上佢先

好正

楊逍個演員講對白嘅方式好似石內卜

屌識屌一定屌傲嬌

下下另轉身先博咀

楊逍真係咁多版入面數一數二咁型
完全演到放蕩不羈既浪子性格
目空一切個FEEL好正

輪到楊不悔被製造

出晒水
楊逍型撚到

廣東話曉芙把聲唔係幾啱feel喎
普通話好聽好多

呢套係咪令佢彈出？

鳩摩智=黑仔王

曉芙下一集即刻u turn

岱嚴等佢

楊逍屌完曉芙要還債

自願跟
有種你放我走先

楊逍媾囡法

師太渣嫁

淫賊

丁師姐開心到

垃圾滅絕

聽聞紅咗好多

仲以為咁快幫紀曉嵐開追悼會

芷若仲未出既

記撚錯

咪玩啦,有排

加藤鷹咁

GOOGLE過個演員 網上係咁講
佢做時裝無FEEL 似路人甲

ntr苦主始祖:俞岱岩

男人不壞女人不愛，連燈仔向人點溝女啦

點解天龍8部online d娥眉衫咁靚
呢套咁7

做愛做的事

未有咁快

屌得未呀

做愛

好撚正

破處啦

佢就好啦
被注入楊逍既精氣 好珍貴

隻手係個胸上面

倚天咸片黎

片尾

平時打交會打爆晒d門窗，淨係鎖門有鬼用咩

一秒屌西

周海媚好醜當年佢做周芷若果個滅絕有feel好多

有大獎分啊佢邊係苦主

捉走d女

佢可能講小朋友version 既芷若

楊逍都唔壞

我都想學點穴做尹志平

陳欣配楊逍好型

好似傻蛛出先

隻game鳩作，個陣應該仲有一二百年先有峨嵋

集集都睇人做愛 唔想睇了

成班支那狗😅

當時楊逍應該除左張三豐之外最好揪

楊 先係主角？

陳欣把聲Man撚到我水都出晒

我唔得啦型到

殷梨亭呀

楊過

始祖係令狐沖呀小師妹

又黎

果晚診完 咁快就話有左

劍茫 劍茫！
呢個時代應該連劍茫係咩都無人知

前半愛情後半抗元

仲以為個劇本改咗
原來係班手足記錯

芷若先....先有常遇春...再到蝴蝶谷...再瘋狗症發作咬蛛蛛

鳩摩智CLS

內功 逍遙派：
小無相功
少林派：
袈裟伏魔功

絕技 控鶴功
寧瑪派：
火焰刀
少林派：
拈花指
多羅葉指
無相劫指
去煩惱指
大智無定指
龍爪功
擒龍手
托缽掌
如影隨形腿
袖裏乾坤
寂滅抓
因陀羅抓
燃木刀法
摩訶指
般若掌
大金剛拳
大理段氏：
少澤劍 (六脈神劍)

呢套野個紀曉嵐靚到...

楊過投咗胎好耐啦

邊個講俞岱巖先呀 明明係殷梨亭

玄冥二老呢

邊有做愛 神交啫

有無人cap翻女女女曉芙段文岀嚟

黃衫女呢套會唔會出場？

咁都睇唔出？

末出場

楊逍d妖笑型到

會

n乜鬼tr

憤青二世😅

少林三渡都打唔過啦

4個裡面最鐘意小昭
可惜呢版個小昭

楊逍幾MK 殷野王幾型都好
兩個咪又係比自己個女撚到狗咁
根本做到咁型都冇用

唔怪得紀曉芙派帽

比段狗吸撚哂
講好彩段狗同張狗有得揮

睇錯sor

十一哥

佢D細節表情好正

我記錯

係咪真係楊過個女？

單打應該差唔多啵
二老唔圍揪 同范右使都差唔多，楊逍仲要勁過范右使

隱藏主角

😅

我都中咗招見到ntr當係

段狗張狗狗雜種
幸運值99

冇講過 全部都係啲人估

玄冥二老
三渡
成昆
黃衫女家族

楊逍硬接只剩三四成既玄冥神掌都受哂內傷喎

黃衫女夠唔夠張無忌打

好似講過係神雕俠侶傳人

快啲播到趙敏啦

呢套個趙敏有冇賈靜雯咁正

呢刻楊姐姐應該都唔係好大個姐

出得果少少 點推斷呀

派帽吖嗱，食返你個女

慕容復去到倚天都做到TOP5

應該夠掛

改左名做閃電全真機

後人，應該唔係女，因為神屌同倚天好似話差80年

唔好問了

應該最多係後代，邊有可能係女

左右二使其中一個都未必夠成昆打

有個去咗開華山派

拿 搞清楚啲 係個女自己撲埋去

你喺呢度問

同張狗分開果集好悶好冇feel

張無忌先岩岩出世
芷若點會咁快出

金庸惡趣味

我都係跟住最上面錯我先錯埋一份咋

佢用小無相功出少林武功ja wor

無忌都未返中土邊有咁快有止藥

用張三豐個歲數計就差唔多
郭襄係神DIU完就16歲
慢慢計啦你

倚天最top果批高手太尾G(張無忌 張三豐) 個range大到

係房笑到痴線
四肢被廢仲要比人ntr

張無忌先岩岩出世 邊到黎周芷若呀
邊個係到亂咁問呀

有排

80 年 咁其實成套野都同前兩部幾唔關事

郝大通開創華山派

宋末去到元末，應該一百年都有

張無忌張三豐佢就一定打唔贏
最盡應該勉強可以同三渡其中一個平手or猶有勝之,勁過成昆 玄冥二老果D

張無忌張三豐係課金玩家...點同佢地玩

正撚過

關少少事 九陽 屠龍 倚天 峨嵋都同神DIU有關

當三僧各自係張狗三份一
然後冇咩邊個夠三僧打

差唔多又爆post

出現了

班死淫憎一向都好揪 問題係好揪極
都冇係邊套到威過
少林功夫係堅但學果班都係廢
掃地憎係咪原生和尚都未知

古代版 乙武洋匡

無頭兩部咁連戲

睇落無咁有感情

少林通常係要唔出面既先勁
掃地 覺遠 三僧

張君寶有幾大，神雕同倚天咪差幾耐囉

要換電視啦，啲打鬥全部低FPS

算啦都係唔睇 費事再諗返起個垃圾結局

鈺琪BB無對手

用睇敏敏角度睇就得

開場好似張君寶細郭襄少少

我成日搞唔清咁多套嘅方丈法號 咩名咩輩

但係又可以睇多次我敏

諗起都慘
斷手版馬明

張三丰壽命上橫跨晒三部

鄧超版個套小昭又靚又調皮又鬼鬼地
最記得有幕趙敏嬲張狗送支叉比小昭
小昭個得戚樣正撚到
呢版全部人個樣都太白
冇左個特色

無忌根本就係拎老豆老母信用卡課金果D仆街仔黎

無錯，所以而家我又好期待鈺琪bb出場

正係知圓字輩既都係垃圾
不過唔知點解睇倚天覺得少林係好仆街既門派

唔算靚
賈靜雯屌打

打算睇多輪至武當...睇男主角
: 我廢左你

你想像下 素素含撚個樣

廢人都無女要 仲ntr佢

天龍個少林方丈正仆街

咁多年黎，好似黎黎去去都係得神鵰，射鵰係拍得最好，做到經典入屋

其實可以分開黎睇倚天嘅世界冇前兩套咁簡單

小昭個樣似尷尬多過得戚

你睇到佢出場再講

黎姿都有負皮 痴孖筋

小昭最正當然係邱淑貞

呢套啲人全部化到塊面勁白
殷素素成個韓妹咁

最出名個四個主角，無睇電視小說都聽過

到時就問邊個係敏黨

呢版係
我指鄧超個版先係得戚
戚一戚眼眉再啍一聲
調皮到

審美觀原來已經轉變到咁
00後真係......

可能金庸想帶出個msg係少林套哲學係佛家愈係脫世愈勁

對唔住囉

咁故事上得果幾個係叫做發得大
其他有啲係悶 有啲又作太大
你諗下無啦啦個島爆左你電視睇都覺得好笑

最想佢翻拍天龍八部，射鵰三部曲睇過好多次

因為前2部扭曲左全真教嘅立場
到第3部索性鬼隱

樹大有枯枝 人多出白痴

素素個款係咸濕多過靚

好似得方證係佢自己個年代叫似樣少少

魔教教主個套唔計啦
搵豆豆黎比

唔同你一樣口味就00後

射鵰=國仇家恨岩男仔
神鵰=情情愛愛岩c9
倚天=岩課金狗

今年有
Janice man做王語嫣

大陸咪拍緊 文詠珊 做王語嫣

淫婦

當年有料嘅得番周伯通
其他七子都死咁幾件 連北斗陣都出唔到
仲講咩發大黎搞

金庸條淫蟲成日幻想有靚女主動瞓身追撚含

痴撚線

知佢70後老屎忽啦

最後好似比朝廷收編埋

張敏仲係大都等緊李連杰?

樓樓上
你死啦...

唔係咩限古令咩？冇留意開大陸

方證係邊套

笑傲

南宋滅左
全真教都比人滅埋啦

有冇收就唔記得了
但史實又真係慢慢咁冇左 其實又好難真係作落去

令狐

睇班友之前不停吹奏射鵰條整容膠眼黃蓉就知咩一回事
好心痛

現實全真教本身係親金遠宋, 隨南宋抬頭解散
頭兩部變左抗金主力, 到第3部已經兜唔到

咩限古令

一諗起方證同任我行打 又諗起又係黑子做

唔比拍古裝劇

收檔啦你懷舊廢老

笑傲 倚天同天龍都各自有好多個版本好經典,但可能唔及神雕射雕咁深入民心

方證超勁,政治水平同武功都一絕

神diu講黎講去咪又係長情好感人
其實就悶到飛起 一齊完又走 走完又一齊
煩到死

大家咁話

賈靜雯係靚但做唔到趙敏英氣囉

笑傲, 天龍, 倚天個故事結構比較複雜
所以係難拍

岩
三部曲裡面最唔鐘意神diu

等三十集以後 睇下有無重新剪過先再睇
愈講愈撚嬲

係,個故仔好悶,主要都係睇佢比人姦果集,演得小龍女果D多數都係頂級美女(尤其范文芳同劉亦菲)

神鵰嘅感情好唔現實